點睇曼聯後追拎英超

So daddy

熱刺地獄賽程
利狗不值一提
李城打完熱打我地
全勝根本輕鬆 劍指坐住榜首過2021

曼落歐霸係想專注英超

鰻曼魚聯好波

歐霸都唔要 重奪英超就夠

歐聯隨時要同拜仁踢

費時好似疤咁出醜啦

歐霸杯仔 唔要都罷

我地曼聯留前鬥後 只要專注穩守第二 不斷比壓力臭利狗會自己跣腳

所以話 主導權完全係我地曼聯手上 仲要踢少一場

小心曼聯

又黎玩燈，幾時到阿妓

曼場場打比都大勝

今日我地都係曼聯人

暴vs最城呢？

好明顯係反話

我唔係曼迷喎

蓋

樓主尾到

跣腳了